無線條女岩岩件白色衫飛哂釘

好耐無睇無線，係咪節目效果來？？？

圖

10

9

有無發覺飛釘既節奏同煙花廣告好相似？

過多兩分鐘樓主老母都飛哂釘

樓主老母都飛哂釘

圖呢？跟啲釘飛走晒？